三軍未動 糧草先行

大家都預計到星期三一定會有激烈衝突，你知我知對面個單眼佬都知

呢兩日呢，其實大家都可以多做少少準備，無心理準備去最前線，都可以做補給兵，有時間就入定d水呀乾糧同救傷用品，到時一定有用

另外大家留返無論佔領街頭定立法會都好，人員同物資供給都係好重要，呢方面大家可以諗定補給線同所需物資

呢場杖唔可以輸，be water my friend